有無人身邊真係無朋友

有無巴絲可以同我做朋友

有

我，一個朋友都無

有男朋友仲想點

男朋友同朋友係唔同既

不要哂命

我

有女朋友就夠

係膠登見過你

有時唔開心，想搵個人傾下都難

我
想分享開心唔開心嘅時候拎起手機先記起原來我無朋友

見到有啲咩好玩嘅野要搵人一齊玩又係咁

如果你係靚仔
我可以做你朋友

無朋友

Not gay post

I m not gay ga wo

冇朋友

我可以做你朋友
不過我返兩份工都冇咩時間維繫

有時有啲地方想去但根本無人會同自己去

我 留tg做朋友

我，幾歲啊樓主？大家也是同路人